江湖傳聞 英國可能向聯合國投訴中共違反中英聯合聲明!

兩個都係齋講唔做

聯合國係出名廢。
同埋而家英國脫咗歐 就算英國想懲罰中國 籌碼都細咗好多。

其實我哋都唔使諗住英國會做啲乜。 英國人最現實 冇著數嘅嘢 唔會做

好有二戰初期feel

聯合國已經係中国俄羅斯控制

聯合國安理會常任理事國有否決權已經收撚得工

聯合國早就被大陸騎劫左
哂鳩氣
除左個幾個常任理事國淨低既國家

快啦屌！！！！

呢個時候，中国由要由全球第二大經濟體
自稱為發展中國家
叫大家唔好蝦佢

口交部：
含到軟啦
射得未？

Hunt 咁講都係因為侯住首相嘅位，我敢肯定佢齋講唔做

大英帝國

而家得Trump 有機會幫手

聯合國跛腳鴨

快啲搵人去聯合國作證，等全世界出師有名，我哋開路俾美軍

罰你睇當年美國同英國出兵iraq 既情況

口交大戰

聯合國
呢啲組織仲有用嘅咩

有同感。事態仲發展中

就等英國正式出聲，美國有能及可以帶同歐洲國家一起制裁共權。

聯合國

又一個國聯

唔好話聯合國無用 當英國真係告狀 聯合國圍屌支那
跟住會點 會唔會行大日本帝國退出國聯條路 跟住等打WW3?

佢同boris , 2個都係PK, 唔會幫香港，如果2選1 情況下，選到個無間諜喺身邊嘅boris 好似比較好

信自己啦香港人，英國根本好難做到啲乜

傳

口交部一句內政

華夏正道fb 版

聯合國比中國做常任理事國已經夠ON9無藥醫

美國同中國開口講想退
結果唔知點解得一個退咗

楊生啲料好流
睇定啲先

講咁多做乜
求其話會重新審視林病一家嘅居英權已經夠嚇到佢瀨屎喇

阿外相只係想選首相先攞黎講下，就算佢真係做，中國都係安理會五常，唔會有後國

自膠

後果

拚音打字？
p牌仔？

大家唔好ff 自己屋企自己救啦

個陣諗住比中華民國嘛 點Q知比班友贏咗

傳閒，可能，投訴，仲要係隻無牙老虎不如唔好做

早年習送禮同英國簽咗一百億合約，英國佬又可以玩下野！

英國佬自身難保，仲會理香港咩，大選近姐

英國可借香港問題轉移內部壓力

果時就係有著數先搶香港做殖民地
如果英國收返香港做殖民地對英國實有好處

究竟中國當英國係咩 英格蘭？聯合王國？英聯邦？

聯合國本身廢

投訴? 話俾老師聽佢過界? 有撚用

外國幫手咩交嫁咋 我地都係要靠自己

美國如果要好似搞散蘇聯咁搞散中國的話，英國有得唔跟美國咩？
唔跟美國隊，Brexit之後食西北風？
咁英國喺香港有法律地位嘛

做先算啦

睇定d先

得罪講句 俾華人國家做都係ON9

就算國民黨都只係捱打份子
中國都可以有份，咁泰國都得啦

un而家根本變左國聯

得個吠字，

有種就咬人

聯合國有用，美國就唔使出來自已維世界警察啦

聯合國有無軍隊？
得把口無用
要有野威脅到人先得
好似美國咁一係出軍隊一係整條人權法凍結你中國人d資產

我唔介意。因為當年中華民國都死要收翻香港

英國又企硬又內戰先冇咗件事

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

推

做返啲實際得唔得...聯合國都係得把口

支那係un 有特權，唔睇好呢個傳聞

唔好燈

比彈藥

如果係真, 玻狗可以含撚

涉事國係唔可以運用否決權

打啦好嗎 好悶呀

全部口交戰

係，邱吉爾真係香港嘅大大大恩人，唔係佢企硬唔聽羅斯福同蔣介石要求俾返香港中國，香港早咗幾十年做支那淪陷區…

大恩人死都要保住香港

我反而覺得脫左歐幫香港機會更大

一來歐盟可以唔洗上身，剩係靠把口，歐盟內部根本意見不一有d除時唔支持香港，例如法國同意大利
二來英國真係窮，有美國撐腰拎返個香港唔係壞事

但講到尾都要出返個好似邱吉爾咁有guts既先

同向警察投訴科投訴差人濫用暴力差唔多。

出新聞比全球叫中國退出發展中國家！
唔可以再比中國拎著數

林鄭咁好打 唔驚啦

係又點 聯合國有乜撚野用 剩係識叫人克制，冷靜

即係中俄玩哂

[member]英國可唔可以順手叫聯合國連本帶利還埋當年香港收容越南難民條數。[member]

中共係聯合國常任理事國
聯合國實際上係做唔到任何野
除非全世界反台

聯合國軍隊係聯合國成員每個國家派啲軍隊出嚟做聯軍㗎
利申：曾經聽history miss講過 唔肯定係咪真

核心要碼住台灣日本, 大家唇齒相亡, 背後要有英美發功

同意，所以正如其他網友分享:

最有影響力嘅共權制裁
有貿易戰一面倒美國佔儘優勢

除此之外，
例如有
攻打石油國伊朗，
斷絕供應石油，
嚴重打擊經濟，
聯合各國取消共權官家族passport, 冇得外國讀書，涷結英美歐各國資產，
驅逐共權駐外國領事館及外交官，
等等

叫俄仔幫你否決要代價
唔同英美法咁緊密

只說不做

英國還有能力阻截伊朗出口石油。伊朗經濟垮下來之後，中共也會失去伊朗石油供應。

呢樣先係英國最大籌碼
如果佢唔係自吹既話

聽住先

戰時首相 一定係一個強硬嘅人 和平時期難啲啦

仲周旋？直接隊冧中國啦！

我研究咗好耐 都唔明聯合國同國聯有咩分別

己

鬥打飛機？

我幫支共口交部答埋啦

香港是中國的中部分
不容許其他國家干涉中國內政

完

中國一出聲英國咪又係得個up
所以唔好等佢地啦
香港人都係靠自己啦

中英聯合聲明是歷史文件

對，得美國截唔晒上所有港口，好彩英國配合封埋個漏洞所以聲大大。

口交部：中國人不怕打壓 食樹皮食幾年都得 無石油不是什麼問題